讀緊kitty degree 啱啱報翻2018DSE 你問我答

English
通識
ICT database

有冇source 分享

上年成績
English 4 (5355*)
通識 3
ICT 4

策略
English
P1 pass papers
P2 write more
P3 pass papers
P4 talk more

通識
卷一 睇多啲事例 了解下答題重點
卷二 熟讀慨念 睇爆齡記 操翻上幾年

ICT
P1 CE AL DSE
P2 MySQL 操爆

自己記錄多過分享

目標
English 4 -> 5^
通識 3-> 5
ICT 4-> 5^

求 19分 上 23分以上

望轉入 Kong U Engine

利申：跪求唔好相認

英文好已成功一半

想聽engi點解唔谷數學…個人感覺數學一定俾英文同通識易上好多…計個比例都重啲
不過您話您原本數學5**我無野好講

已經達標

rip

手快打錯
自罰十次
Past papers
Past papers
Past papers
Past papers
Past papers
Past papers
Past papers
Past papers
Past papers
Past papers